中國領事要求美國參議員起草一份讚美中共抗疫大獲成功的決議

中國駐芝加哥領事館自二月份兩次電郵威斯康辛州參議員Roger Roth，促他起草一份讚美中共抗疫大獲成功的決議，並附上決議底稿。Roth以”ＯＮ９”回覆中共電郵，並起草一項支持中國人民抗疫，批評中共，最終得到州參議院通過的決議。

柒夠未

仲以為佢真係覆on9

“I was like ‘screw this, we are passing a resolution on China, but it’s not going to be the one that the Chinese Communist Party wanted, we’re going to give them one that really strips naked the Communist Party of China for all of its aggressions and lets the world hopefully see, at least the people in Wisconsin see, what this regime is really capable of,’” Roth explained to National Review.

Nuts

cls,
完來係真係傻嘅,
唔係扮

NUTS

Push

譯到咁就真係on9